當一首歌入面有讀白/聲演，即刻低層次咗好多

例如首 那誰
明明好地地，加乜鳩讀白啊

我唔係幾相信說話

這麼遠那麼近

唔加就就好高等？

但末日有wyman既讀白版本好正

其實真係幾影響個感覺

？

讀白令到首歌正咗好多
呢首歌用耳機聽好正

一聽到有讀白，即刻轉歌

邊個負評不服來辯

N年前 余琤 天各一方？

神曲來的，你竟敢批評

係 歌詞夾雜一兩個英文生字都會令首歌降grade

唔得呀! goodbye一啲都唔浪漫

人問題，sound horizon 出名讀白，聽左先講

說謊的人要吞一千根針喔...

呀!!!!!!